成日呻失眠嘅人有無諗過渴睡症嘅人嘅感受？

你地日撚日呻失眠，我都想失眠多D時間做自己野，奈何訓極就算訓12個鐘都唔夠，返工一坐就瞌眼訓，係街企企下都想訓著，係床唔洗1分鐘已熟睡

我一日渴睡完另一日就失眠了

日撚日失眠，做咩都冇精神
鬼有你想像中咁好咩

me too 成日都想訓

我都想失眠